鄭國泉向許智峯索取8.2萬元訟費

律政司長鄭若驊日前再度出手，封殺民主黨立法會議員許智峯向的士司機鄭國泉危險駕駛提出的私人刑事檢控，豁免鄭出席聆訊，被外界批評以人治凌駕法治。據了解，去年被法庭頒佈破產的鄭國泉，隨即透過其代表律師、立法會議員何君堯所屬的律師行，向許智峯索取8.2萬元訟費。有法律界人士指，由於案件被律政司介入，申訴人同樣可追討訟費。

據悉，在案件中為鄭國泉提出法律援助的何君堯，其所屬的何君柱律師行昨日代表鄭國泉向許智峯發律師信，指由於律政司豁免鄭出席聆訊，根據《裁判官條例》第124條有關「律政司司長介入的案件中有關訟費」，向許追討訟費合共8.2萬元，包括兩名律師收費等，其中何君柱每小時收費9,400元。

OMDB

push

分化L:泛民冇做野

pushpushpushpushpushpushpush

錢真係無人嫌多
攞完果50萬都唔夠？

屌你老母

何君堯所在嗰間律師行應該全部被制裁

原來OMDB一早睇通左會被反咬一口

OMDB果然係新東票皇

乘機收人天煞價 之前立法會清潔費又係幾萬

殺人放火金腰帶

原告變被告

中國香港

成個法律界都無聲出 西利

唔入去食屎做狗，出面唔可以做呢啲？。？

垃圾俾d邏輯好無

死全家啦屌你老母

籌完錢告唔到，回水未呀

世界笑話
撞斷人雙腳無事仲可以告返人轉頭

公民黨造香港法治未死 睇過

呢啲畜牲 玩埋呢幾年人生
下世不係第三世界做賤民
就係做下等生物
可能永遠留在鬼道 慢慢受

屌你啦
恐怖分子

冇撚病呀仆街

林卓廷遲早比人拉佢 721

死畜牲 撞撚斷人隻腳仲要拎錢

仆街律政屍 你老母條仆街

痴撚線

司法

撞完人仲可以收58萬2
我都走去做藍屍算啦
年度笑話：香港法治

推上國際比全世界投資者睇下香港法治

正人渣！

中國特色法治

之前俾狗強姦個女仔都被屈落假口供

法治

有堆港豬仲拎住法治嚟打飛機

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋

何妖明知鄭國泉係破產人士 , 接得就無權收錢啦

依啲契弟應該十成熟啦

係喎，計正係法援接

玩大啲，睇你地點死

推一推先

9400

肯定有人教路

根本香港法律本身就有好大先天缺憾

呢D仆街死全家

Twitter

如果真係要俾錢
不如俾錢買子彈搞掂佢

你老母真係死仆街黎

咪on9 啦，有邊個會講許勇唔做野阿？就係講點解咁多個議員，乜撚都係果三個做阿

啲離地撚有錢收就得 理撚得你

賤畜

屌你老母去死啦

仆街到 痴線

Dklm

破產仲有得請律司？

包攬訴訟？

追到先講, 何已完、 何執葉

正畜牲

睇結果，大多行動好似都係賠了夫人又折兵。主因係堅持玩人哋個遊戲

何妖條垃圾

呢d 垃圾

屌 cls

我睇咗啲乜撚野

撞斷人地女仔對腳之後收左五十萬仲唔夠皮嘅老垃圾死賤種社會渣滓鄭國泉

公民黨呢講幾句丫

大律師公會:我睇唔到

先唔好講批唔批，就算佢有都係何妖袋啫，你估條的士佬有得分咩

如事實上如果開單咗張訟費單令到事主有錢袋，個律師會瀨嘢

真
無人出聲

呢個唔係重點
重點係佢破產破到妻離子散
愛國愛黨愛到仔女要登報同佢段絕關係

如果係一百年前嘅動蕩時期，可能有人出暗花買起佢條命，俾人暗殺

D記者追問下啦

仲話繼續告嘅真係諗唔明

社會賤種

唉

當日冇被人打死 今日幾牙擦

法律撚：法治未死！

見唔到做野就話泛民做左咩
有做野就唔關泛民主派事